希望大家唔好再笑聚會班巴絲打了，特別比你地標籤做毒撚個班

想去食女，連女仔手都摸唔到
比波台手足食哂啲女走人

自己坐埋一角
乜都玩唔到好撚慘㗎喇
仲要比你地笑

比啲mk累事!

好似有人話有真絲去, 結果班毒撚起哄嚇走左人

who嚇who

屌
見到成班毒撚都想走
仲要起哄
咪撚玩喇

仲要想玩蔣公條女

有閪就當女神
平時就扮高要求

笑能左

條眉又真係同蔣公一樣

哇條女化行晒妝
著到去飲咁
博咩

收兵

一陣去開餐

咁撚柒
咩級數嘅女收返咩級數嘅兵

好似散咗

可以蒙頭入閘

清解密解到傻撚咗？

同一條女?

本來唔信蔣仔有女，只係call g。依家我信了

34F女友

系 睇對鞋就知